甜美空姐教著救生衣 可愛動作令人由頭睇到尾

飛機起飛前空中服務員都會向乘客示範如何使用機上求生設備，但好多乘客都好少理。不過，泰國微笑航空一位空姐做示範時，甜美可愛的動作令乘客由頭睇到尾。

泰國知名訪談節目主持人木本植物在FB上分享了一段泰國微笑航空空姐為乘客演示安全須知的短片。他在文中寫到﹕「從清萊飛回來，忍不住想要分享，微笑泰航空姐超級可愛，認真地從到看到尾。」

從短片可見一位樣子甜美的空姐示範穿救生衣時，一時張開手指示逃生位置，一時高舉安全卡紙，非常清純可愛。令人忍不住留心細看。短片曝光後瞬間被瘋傳，片中的空姐Nam一夜爆紅，成為不少男士的夢中情人。

有鳩 不了

男的也好

You竟然......

空中服務員咋喎，個性別記者作？